美國都有誅九族，特朗普個仔巴倫Twitter 被bam

咁撚靚仔都bam！！！！！！！！！！！
Whyyyyyyyyyyyyyyy

老衲唯一正常post

美國正式成為痴撚線國家

防止佢幾十年後有機會鼓吹暴力嘛

獨裁過北韓

細路仔都驚 同港共一樣

利益集團現哂型 越亂越好

咁總統捐款就知 , 你依家先知?

TWTR drop to zeroooooooo

CHI LUN SIN LEFTIST

衲dee原來會開狗肉離婚以外既po

Ban個細路ac有乜意思？

商業自由
人地唔受你玩咪去Parler 圍爐囉
而家有禁網咩？
唔鍾意仲理佢ban邊個做咩 仲唔quit?

將成個家族消失
參見JFK

一家人最緊要齊齊整整

痴撚線

又係你浦頭呀死左膠

洪秀全個仔

1864年（同治三年）6月1日洪秀全去世後，洪天貴福於6月6日在天京（今江蘇南京）圍城中即位，成為「幼天王」，在位僅43日。

1864年7月19日天京失守，湘軍統帥曾國荃縱兵屠城[2]、姦淫擄掠，毫無軍紀可言[3]。洪天貴福兄妹家眷失散後隨忠王李秀成率部突圍，事敗後以座騎送幼主前行，自己殿後被俘遇害。尊王劉慶漢死戰護駕至安徽廣德投奔干王洪仁玕，8月13日同赴浙江湖州依附堵王黃文金；但遭淮軍劉銘傳部連續圍攻，8月26日城潰，黃文金掩護幼主出走時戰死於安徽寧國。軍師洪仁玕率餘部計劃前往江西會合侍王李世賢與康王汪海洋，但不知其等已入廣東，而沿途被湘軍席寶田部緊追。10月9日於江西石城楊家牌遇伏，劉慶漢戰歿、洪仁玕被俘不屈而死。洪天貴福獨自在附近地區流浪多日，10月25日在石城荒山中被清軍俘獲。11月18日在南昌被江西巡撫沈葆禎奏報慈禧太后下令凌遲逾千刀處死，實年僅十四歲，是有史以來凌遲死刑紀錄中最年幼者。